200個政治素人入咗區議會，其實大家想佢做乜？

區議會就完咗，200幾個政治素人入咗區議會，其實大家想區議員同大家做D乜，不如寫出來比佢地參詳下，因為佢地其實又冇同地區聯絡開，可能寫出嚟對佢哋都係一個幫助，大家清清楚楚有個目標，而我就想～
1.議員辦事處可以存放一啲人道物資，生理鹽水，紗布繃帶，豬咀，眼罩之類，畢竟而家香港係戰亂時期可以幫助普羅街坊係一個德政（有需要眾籌捐去議員辦事處都得）
2.而家天氣開始凍，收集一啲大家唔要嘅衣物比有需要嘅人士都好重要
3.以前派蛇齋餅糭唔係好親民，不如改派生活用品比老人家（比如洗潔精，花生油，同糖之類），上邊貼上議員個電話同個名，等老人家知道邊個幫過佢，有問題又知道打邊個電話，洗潔精同花生油老人家用完之後仲可以去議員辦事處一支換一支，等佢認得啲議員同出嚟行吓，下次投票唔怕俾人呃（又係果句如果冇資源嘅話我相信眾籌都會得）
4.當然請失業兄弟都係一個重點
5.落區見面就去餐廳見，幫助黃色消費圈宣傳，大家食注野次水又可以比較容易了解社區問題，食完寫食評上Facebook又可以多啲宣傳，又寫低聽到啲乜嘢意見，等大家知道佢有聽意見同跟進，又可以幫餐廳推廣，一舉幾得
6.成立跨區黃色消費生態圈，團結素人政治力量，比如
黃大仙區議會 安排旅行團，去大埔林村許願樹旅行，幫襯當地黃店
大埔區議會去元朗，南生圍踩單車親子遊，（重可以聯絡共享單車幫手）
元朗就去黃大仙廟拜神
等兩個區域嘅區議員多啲聯絡，
加強素人政治關係，下次有需要都搵到不同人幫手
我暫時就諗到呢啲不如大家都寫出嚟參詳下

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

搞多d團
非會員有咁貴得咁貴 大把手足”捐”
會員價益街坊

準備定下年立法會選果日 舉行超特惠深圳二日一夜
俾手足送晒屋企班藍絲參加